GME 大跌 燈王 麵咪媽 #81150 又中

【遊戲驛站GME】券商突聯手只可散戶平倉 挾空股倒跌 GME跌24%、AMC跌50%
=

last day

網民不滿愛股美國遊戲及電子產品零售商GameStop(美股：GME)遭沽空機構沽空，發起「全民大炒股」，大量散戶湧入，GameStop股價癲升。電影《沽注一擲》(The Big Short)的角色原型人物之一的Michael Burry，周二(26日)抨擊這些短線投資者群起哄抬GameStop股價，打壓沽空者，更呼籲聯邦監管機構對此展開調查。

麵神出手

中國只準買唔俾賣好撚叻咩 我美國只準賣唔俾買呀傻西！！！！

財經台一片哭聲